[
    {
        "randomId": 262
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    }
]